嚟自毅進狗既問卷一份

題目係講單親家庭...
請路過既巴絲幫幫拖...

一d誠意都無

懂不懂規舉

做唔做你都無將來嫁啦

掙扎做乜

J圖都冇 點幫啊

無唔該都算
J圖都無張

證明自己讀yijin先幫你做

感激大家......表示見到6000幾個回應嚇親